BBC出咗香港示威一週年紀錄片，五毛蜂湧圍攻。

BBC中文Channel嘅香港示威一週年紀錄片：前線示威者的心路歷程。

發現五毛好撚醒，專門圍攻呢類多外人睇嘅國際媒體channel製造假民意。
大家睇完都幫幫手like同埋comment。

🚨

推

嘩屌，好多dislike

中文台一定好多五毛假account，Youtube容忍呢d事發生

Push

班撚屌五毛

BBC中文channel=五毛集中營
佢地撚識英文

Like & comment，唔好齋睇算

英文台都唔會少，最慘呃埋鬼佬

英文台少一半，日文台之前好多而家都死晒

總之Youtube係容忍fake account存在幫手碌廣告數，最痴線係中文台，英文少一大截

Bump

一隻五毛comment都無，負皮大比數輸到仆街

done

好撚多五毛 仲多過連登

Cls

推咗先 夜啲睇

幫推

push

五毛同我地Twitter線一樣，有任務
BBC中文，蕭生，蘋果等等長年有大量五毛
YT係完全唔理
舉報過成百次都有

係
我哋快啲like爆佢

推，

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

facebook都係西，但耐唔耐report一次都會中一隻，但Youtube成功機會係零

like + 用英文留言

Liked

入去like

真係好多五毛

連登呢幾日啲五毛都一樣湧出黎

新五毛識別方法

Like and comment

BBC極多五毛

Like

條片冇乜講被自殺既事

好多支畜

Youtube成日都有五毛

唔認為係佢哋醒
只係受order做嘢姐

五毛冇能力去引導英文輿論，所以只可以喺中文bbc之類嘅地方出精舊年已經係咁

PUSH

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

BBC 已經犯左國安法啦，仲唔拉人封艇

重話咩連登有影響力連比like留下言都唔夠五毛落力

大數據留言
好多都係電腦整出黎係bot

p牌都要幫推

like咗 推

Tui

睇左頭三分鐘

已經流眼淚

推爆你

Pishhhhh

pish

唔好咁自大啦

推！ 唔該一人一個Like 一人一個comment !!!

推 大家幫幫手

tui

已CLS
幫手推

每人一人一like and comment 做咗先好返嚟推post
唔好推咗當做咗

同意... BBC 記者, 好難憑空想像, 估計

越5毛咪越討國際厭，班5毛咁撚蠢

好片

推
GFHK
SDGM

或者like返手足既comment
令佢地個rates可以高返

其實有唔少係 HK 既藍屍, 未必收ORDER

你睇呢個PAGE 藍屍

咁又過份咗

Pish

證明你真係少睇
中文版bbc真係一出香港或者講支那衰野就勁多dislike同五毛留言話fake news

點樣推高自己友cm

youtube 本身已經係5毛集中營

呢啲低級生物畜牲 無藥可救

人地一出片無耐就約埋3000負皮

假撚到

推啊

CLS

bbc不嬲最多五毛

Quora好多

條片拍得好好

我都一路睇一路流眼淚

有一半dislike! 做嘢啦大家！

Pish 快啲幫拖

Fuck wumao

入去力挽狂瀾

fight for free

目前效果吾錯，熱評五毛吾多，各位繼續。

條片好正

真係。有睇開BBC都知

握

其實不止這套，bbc中文下面一直全是五毛，YouTube戰線來說，bbc中文不能無視。

yup 基本上BBC一提到中國衰嘢
成班小粉紅就會趕到洗版
鬧BBC做咩唔鬧美國
成班弱智

大家記住自己DL 定佢
遲多一派分分鐘呢種YOUTUBE 片都睇唔番
每個人要儲一個DATABASE
保留真相淨係靠口傳同靠人地係唔得
他日你同你啲仔女講,至少你有真憑實據有史料

BBC中文版一向都係五毛同小粉紅集中地，條條片D留言都好撚好恐怖

Wow

記得要like條片 勁多dislike

推，要去支持cls

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

Pushhhh

光復香港時代革命

好多謝大家幫手

831

召喚印度水軍

五毛：不能只有我做中國人

推撚爆佢

support
要view數！！！

like share comment!!!

推爆佢

幫手推！

好搞笑中文留言先有一大堆5毛回覆
盲既都知你係lmsnese, 好肉酸

睇曬
好感觸

其實好多都唔係五毛

真係中國人來

真香港人都要反擊了

Z

comment like 左

睇完，好多洋蔥

liked

CLSCLSCLS

CLS!!!

BBC中文一直都係咁 不意外

好心BBC封撚咗留言功能啦
白宮就係知多人攪鳩佢一早封哂留言功能

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

睇到喊咗

全能既連登仔 唔係輸比五毛呀嘛

出乜撚野中文版

BBC中文一向多五毛
好多英文ok扮理性持平

Push
Liked commented

Dislike數好勁

S

唔夠膽睇，lm先

有冇英文版

Done

Thx OP

喊咗

BBC中文點會係外國人睇啊？

睇完，推俾其他人睇

快啲入去like

好正

幫拖

Youtube根本染晒紅，美國唔諗計我哋真係冇辦法

推 網戰不能敗

Like share comment.

俾多啲人知道主流民意

po過推唔起 thx 樓主

唔好輸呀大家。真係唔好輸

推睇到喊左

美國之音too

香港網軍 出動

0pish

你去睇下BBC中文TWITTER發生咩事先啦好嘛
蛆坑

一向係咁，新疆片都係咁，直接無視

佢哋好L仆街, 留言唔夠Like, 就reply top留言嗰啲.

幫手like條片同like自己人野,五毛講野唔好推

五毛唔識reply英文comments，笑L死我

push 認真一問發現5毛特別鍾意圍攻BBC，點解？上年之前已經係咁

最簡單既嘢偏偏冇人做

up

英文台bot啲英文差
中國邏輯又唔logic
好易撚走
British born chinese最難搞
雖然邏輯都係nonsense
但practically佢哋get到白鬼唔想香港人過去既point
放大晒Overcrowded higher unemployment rate 呢啲
香港人好難講得贏

香港人加油

#drum#pi#dr

同我瘋狂loop!!!

like 埋comments

推爆佢 唔駛覆nmslese

Tui Tui Tui

Like 左

藍YouTuber同淫賤聯啲廣告仲多過brain cha不如YouTube加句話自己係中國政府資助媒體啦

講親香港 中國嘅片都特別多comment

Comment like share !

打英文留言就無支那人理

係講支港台都特別多

pushed

繼續推

聲大

推，一定要反擊

反攻呀

五毛早抖啦

條片好痴線
屌你老味
On撚799

喊撚到我收喊到聲

各位一齊努力

ok

洗like 網戰連登仔強項